【太古城開槍案】警方已完成調查 涉殺兩姨舅女子將轉高院審訊【太古城開槍案】警方已完成調查 涉殺兩姨舅女子將轉高院審訊

太古城對出的鰂魚涌公園去年發生槍殺案，44歲女子疑因千萬元祖屋爭產糾紛，開槍射擊兩名阿姨及兩名舅父，致兩死兩傷。被告今（23日）於東區法院再提訊，控方指警方已完成調查及索取律政司指示，會將案件轉至高等法 院審理。裁判官同意於3月4日在東區法院作交付程序，期間被告還柙看管。

被告詹心桀，44歲，原名魏朝霞，約於2000年改名，有一胞兄。她被控兩項謀殺罪，及兩項有意圖而射撃罪。案情指她於2018年6月26日，在香港太古城道鰂魚涌公園內謀殺詹鎮基及詹少芬，另意圖於鰂魚涌公園內意圖使二舅父詹前駒及細姨詹小慧身體受嚴重傷害而向二人射擊。

記得條女打功夫快到有殘影